唔好再問人生有咩意義

你只不過咁啱出世 咁啱冇死到
人類係巧合出現 一切都係偶然
你想點過你話事 唔係社會唔係你老豆老母

ok

你童年過得好嗎？

同意,人生冇咩特別意義
D人係度讚嘆點解人類咁岩出生一個咁好環境又可以安全生活的星球,亦宇宙咁多惡劣星球,偏偏就係唯一同生存的地球,一切好似神做出黎

屌你老味,唔係適合生存你點撚出生,微生物都冇隻,你以為真係咁好彩

屌你老母

人生是什麼，我今天不知道喎

人生冇ee了

無意義既人，先會成日問人生有咩意義。。。。。好似係

要是誕生了 唯有活一次